豐澤單野咩事？

有冇人講下

自己追po啦

琴晚豐澤eshop 好多貨價都改左做298hkd
有好多人落曬order, 有啲人用debit card 都扣左數
跟住今朝起身就好多奴隸幫奴隸主口, 拉埋班奴隸佢地嘅北國同胞落水(自助餐搶食）係同話落左order 扣左數個班人同種